葵涌七旬女工遭工程車撞斃 遺107歲母親 兩兒：唔知點同婆婆講

葵涌昨（12日）發生奪命交通意外，一輛工程車完成清理路面工作離開時，撞到一名73歲姓蔡女工。女工身體嚴重受傷陷入昏迷，送院搶救後不治。女工丈夫早逝，一直「擔起頭家」照顧兩名兒子及107歲母親，怎料一場飛來橫禍為這家人帶來晴天霹靂的消息。細仔對媽媽的離世感到不解，因媽媽從事低風險的雜工，「基本上冇危險性，我覺得個意外好唔合理，冇理由俾自己（公司）啲車輾過。」

107歲婆婆住老人院 死訊難以啟齒
死者為73歲姓蔡女子，於承建商中國路橋工程有限責任公司擔任雜工。蔡女士丈夫早逝，為了養活兩名兒子及母親，便在1998起從事道路維修工程工作，一人撐起半邊天。細仔指，媽媽做雜工22年，不用操控大型機械，「基本上冇危險性，我覺得個意外好唔合理，冇理由俾自己（公司）啲車輾過」。細仔補充，媽媽生活作息定時，每朝7時許出門工作，傍晚6時許回家煮飯，晚上9時多便入睡，「一個好健康嘅人而家搞到咁」。

蔡女士的離世為其家人帶來沉重的打擊，兒子感到晴天霹靂又難以啟齒，「107歲婆婆喺老人院住，但媽媽放假就會去照顧佢，唔知點開口講」。意外發生後，公司有派代表到醫院慰問，惟未有實際的跟進行動，細仔希望公司能以人性角度處理此事。

路政署發言人昨回覆傳媒指，承建商是中國路橋工程有限責任公司，該工程合約的主要範圍涉及維修新界西及九龍的快速公路等公共道路。署方正與承建商聯絡死者家屬，以提供所需的協助。承建商向署方報告，在完成清理路面後，離開現場期間，懷疑工程車上指示燈出現問題而停車檢查，一名工人遭工程車撞到。路政署及承建商正跟進事件，並會全力配合有關部門的調查，以找出事發原因。

司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，新界南總區交通部特別調查隊正跟進調查案件。警方呼籲，任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電3661 1300或3661 1346與調查人員聯絡。

細仔對媽媽的離世感到不解，因媽媽從事低風險的雜工

兩個仔返咩工

叫醒老母返工

兩個仔廢架？要73歲老母打工

黃定藍? 黃先好RIP

講到個仔得幾歲咁

老母成73歲仲畀佢打工?

七十幾都要係地盤日曬雨淋

如果係藍絲，死咗都唔可惜

73歲照顧兩名兒子

73歲仲照顧兩個仔?

兩個仔可能讀緊書呢
都係唔屌住
可能係啲鄉下人好遲先落嚟香港生仔

可能兩個仔智障 失去自理能力

遺107歲母親
cls,唔怪得政府話60都仲係中年

RIP

107歲？
差唔多係香港紀錄長壽？

正常

定係寫錯37歲

有啲老人家又勤力又頑固多勞多得嘛
廢青們真係要學習下，唔好成日走精面叫人課金捐錢，玩patreon，做雞

107 歲

佢老母107呀 點會37呀

窮人長命百歲真係好折墮
自己辛苦又累埋仔女

收皮啦 五毛狗

點會37 , 老豆都死左 30 年

當佢五十仲生得出兩件
都成廿幾 仲要靠個老母搵錢同返黎煮飯

當40歲生 個仔都三張野

佢老母食開防腐劑？

唔俾做電子雞做到73歲?

73歲個仔讀緊書 生果陣咪五十幾？

老母都73歲, 咁兩個仔會係幾多歲

2個仔幾多歲

咁hardcore係佢實力

偉金Highway年中真係死唔少人，呢獲都係同以前一樣推曬個責任落死者同司機度。

偉金 — 全港最閪嘅建築公司，沒有之一。

可能唔係，有啲人真係想返工，5，60歲退休反而更早死

做乜對號入座
你係失業廢青，等老母養？如果唔係點解咁嬲？

73歲，我當你老蛑生珠40歲先生仔
個仔都33歲， 33歲重要老母番地盤？

就係因為你兩個不孝子

有d 人真係唔番工唔安樂

中國路橋工程有限責任公司

支那公司

建築唔係藍就係紅
你又派膠

頂

屌，原來D高官有時唔係9UP

係我唔夠與時俱進

兩個仔弱智？

未有足夠資料就唔好做判官住啦
可能個仔有做嘢呢
如果低下階層七十幾都要做嘢唔出奇
你睇吓班執紙皮，廁所清潔，商場清潔好多都係呢啲年紀

扮極端黃呢招好悶呀

70歲老來得女

「細仔對媽媽的離世感到不解，因媽媽從事低風險的雜工」

係你以為風險低啫，喺條高速公路度做嘢，安全意識同設備少樣都唔得啦，不如去睇吓新聞年中有幾多呢啲意外。

阿姐RIP

黑心d講七十幾歲意外死都唔係咩傷心事

係香港107歲 除非有錢 唔係係種折磨黎

朋友死晒，子女都快死
如果有長期病仲慘，意外死反而係解脫

人都走咗 講嘢使唔使咁刻薄
人哋73歲得罪你啲咩

好多時啲老人家都講唔通㗎我阿嫲七十歲成家都唔比佢返但佢都鐘意成日自己偷出去返工，如果唔係近幾年身體差應該會一直返落去

好撚仆街...

D連登仔真係麻煩
一時就話做仔女無責任比家用
一時就話屌個兩個仔唔養老母

有無諗過係老母都返埋工先支持到生活？

真係唔明點解老人家會咁萌塞
辛苦咗大半世都仲要返工

如果你係佢個仔，你唔會咁諗
如果你係新抱，

佢果2個仔係咪弱智?話明意外仲有咩合唔合理, 個老母晨咁早番工, 辛苦完成日夜晚番黎仲要煮埋飯俾果2個廢物食, 仲要講到個老母好健康好L合理咁

同你老母講丫嘛，做雞生左你出黎

朋友
你好似知道啲嘢喎！

屌我都以為係
心諗老母70幾 咁佢幾時生仔
跟住又話佢老公早逝 已經好迷
點知一睇下面張圖

用僱主黎判斷人地藍黃你都戇撚鳩嘅

唔生性咪會囉
我隔離屋個阿婆真係成65歲都仲要返工養仔女

乜新聞黎個仔幾歲唔講

我老母近七十，我係咁諗，我估我老母係咁諗，我老婆點諗就唔會講

唔係講笑
有啲人真係仔女返緊工有比家用都仲要走去返工

做乜咁嬲
我踩中你弱點？
你係廢青？叫人課金？做雞？

有錢都折磨啦
有錢唔代表身體好
你睇賭王最後比人吊住命果幾年

你60歲生到仔

藍絲支持黑警打手足架
如果係藍絲嘅話，你RIP埋我嗰份啦

唔重要啦，兩個仔都唔係主角，只知道婆婆成七十幾歲都要養一家大細都已經係悲劇

你用下個腦先啦
篇文冇講佢地兩個仔冇返工

有啲人真係唔返工唔安樂

計番兩個仔都起碼30歲

個仔睇落似啱啱大陸落黎

扣你口德分

兒子

點解冇人講架車？？？
冇人講間公司？？？

70歲如果勞動慣，行得走得
佢自己未必想退休的
兩老都過左65但都仲有做野(我有俾家用😂)

經都停撚埋啦屌

老人家冇咩娛樂 朋友唔多 平時番工有同事有是非就係娛樂 唔番工日日屈係屋企做咩撚？ 連電腦都唔識玩 一日廿四個鐘都唔知點打發
你估係而家後生仔 打機 睇片 約朋友出街就約朋友出街玩咩

做雞鴨都係勤力嘅辛苦工嚟囉

有咩好學 做到70歲退唔到休再比車車死?

後生仔做啲低薪基層工又想hea 都唔係好有錢咋
同埋兩個仔有比家用可能老母都重要返工都唔定
不過兩個仔都已經好過獨生子、獨生女
果兩個仔可能真係大陸出世之後先落嚟

連登係咁低質 個個都閱讀U
其實新聞重點唔係幾多歲返工
而係單意外點造成
有乜理由會撞到

因為怕悶
你諗下自己如果冇野做身邊人又搬晒出去
頭1,2個月可能好開心好自由
但之後就冇野做好悶
每日就係等死

反而返工有同事, 有良好作息, 有錢收
所以好多老人家只要做到都會繼續做

講真條街好撚多盲毛郁d 衝出馬路，尤其係d 視野唔好嘅馬路都照衝紅燈好危險 一日遇起碼一單

好似右面呢d 位好多iron man 呀叔戴耳筒女人望都唔望直衝過馬路

學多勞多得呀屌

反而返工會長命，笑咗

篇新聞入邊個阿婆勞動到73歲 佢得到d咩?

岩呀，政府退休人士都會返去做PRSC,純打發時間
如果無咩壓力應該做啲輕鬆啲嘅工點樣重要做咁辛苦既工

照顧兩個仔其實可能都係煮下飯
老人家的確喜歡有D野做 唔少小巴/的士司機都7X
大家唔洗批評兩個仔住
除非兩個仔做隱青 唔工作就PK

俾家用同大個仔擔起頭家話事都唔撚識分

藍就RAP

最好笑係耐唔屎又有post屌點解要比家用，養兒防老係ON9思想
呢邊就話做要阿媽如七十幾都仲做嘢

為咩多勞多得先 夠使就唔使係咁返
同埋要多勞多得先至夠使
好明顯係社會壓榨同福利嘅問題
呢啲更唔應該去學

反而個阿婆我估
似係啲退休人士唔慣冇工返繼續返

咁就即刻叫107歲個嫲嫲出去搵錢啦，你唔做雞我點樣你啊？

唔好笑呀認真啲你睇香港、日本人均壽司係世界最長就知啦

佢得到收入，同埋唔使無所事事
番工唔通唔出糧咩
不過如果有錢仲勉強做下欄工，係on9

有水吹有錢收自己又應付到
點解唔返 ?

好過留屋企做廢老

果然係mr.mean
講句野都mean過人

做雞ok,電子雞不了

中國路橋工程有限責任公司.
承建商向署方報告，在完成清理路面後，離開現場期間，懷疑工程車上指示燈出現問題而停車檢查，一名工人遭工程車撞到。

即係架車係停止, 個工人撞尻架車

有人翻工係樂趣
你睇下李生，慶豐帝一把年紀撚人撚得幾開心

窮人生仔

我樓下個看更有幾層樓收租
公司個姐姐有好多錢

佢地都繼續返工
問過佢地點解仲返工
佢地話因為怕悶

一定唔止30歲啦
以前嘅人點會40歲先生仔
兩個仔起碼40歲就差唔多

兩個仔幾多歲？

聖母定石頭爆出黎

好事黎，得到解脫，以後唔使每朝早起準備返工，唔使迫交通工具，唔使日曬雨淋，唔使收工趕頭趕命走街市買餸，又要諗食乜，又要煮
返到黎煮完飯食完沖埋個涼就要訓，人生成部機器咁
終於可以放低晒照顧老母同兩個仔既責任，戥佢開心

資本家又少一件工具利用

73歲仲做野好奇？
做到就做
而家香港開支咁大
連登仔唔撚洗做野就屌屌屌

我更正
係patreon 電子雞

我同一時間都諗到有兩個仔應該都20幾歲
73歲仲要返工

73有得揀工?

兩個仔有做野有比錢老母既話老母親應該返啲輕鬆嘅工作如保安、pt 女工咪重好，解下悶又幫補下

兩個仔就算返七仔都養得起老母掛

我係唔明個新聞既主角有咩值得學習
香港現時社會福利雖然唔全面 但窮到仆街都仲有得拎綜援同生果金 唔需要老人幾十歲都要勞動 解決收入問題
無所事事既去社區中心搵人吹下水打下牌 姑娘教你學下電腦 有時仲有食物口罩派
總好過去地盤咁辛苦 日曬雨淋 比車車死仲要留低個100歲既老母
我就唔想學佢咁生活啦

最合理解釋

老闆娘每個地盤都要拜神

兒登仔又指手劃腳
上一輩舊思想可能係冇退休概念，都係做到做唔到先話"退休"
你又assume埋人地70歲既身體狀況係弱?
肥佬黎今年71歲仲做緊你唔話佢d仔不孝?
誠哥89歲先退休係咪要屌埋2個仔返咩工?

73
我當佢50先生仔都23歲啦

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

新蒲崗個阿婆有兩幢樓係手都日日推紙皮呃錢啦，好多老人家根本唔做野就冇野好做

如果

可能人哋家庭收入真係猛猛緊，你估個個好似連登仔咁個人月入五萬？

黐筋
乜都唔知走去評論

真係cls 香港人太長命
武肺黎就啱 呢個世界冇流感/武肺 個個廢老活到過百歲

係 真係識呢啲人
雖然唔知呢單case係咪呢個原因

下 佢地成日出post 話窮人唔好生仔喎

73歲都開得patreon
燒山都係咁啦

香港真係神奇地方黎
勁多6,70歲既老人家都要做野

痴能線 個73歲婆婆一力承擔照顧嗰兩個仔同呀媽？
嗰兩個仔弱智嫁？

睇圖個仔點都唔似讀緊書喎

首先，你又知佢冇生果金？有啲人就係計到盡，仲想打工賺錢
其次，70幾歲退休定做野好多時係個人選擇
你想休息唔係錯，有啲老嘢想做嘢搵真銀可以係樂趣
我個人同意你話一把年紀做嘢做到俾人撞死唔值得學習
我只係用呢啲例子，反對廿幾歲到50碎都無所事事，一心等人養嘅廢柴

真架
人生有寄託長命d

燒山自己大把錢
Patreon 係課外活動

已經被香港做低

你老母做雞多勞多得生咗你出黎

扮極端黃呢招好悶呀
所以我一早block左你

慘
我都叫我老母得60歲人咪咁撚懶
聽日好出去搵工

點睇得出人地嬲
定人地講中咗你老母真係做雞

70歲仲做嘢唔一定窮，新蒲崗有個大種乞衣婆揸住兩層樓都日日推紙皮乞米

過百歲嘅呀婆有咩風浪未見過
你兩個衰仔仲要佢打工先出事

又多一個對號入座

【奪命工傷】60歲修路工 屯門公路深宵開工 失足墮橋命喪

科文跌落橋，冇事，冇後果。
03/HY/2015

【3死車禍】同事轟公司草菅人命涉無按守則設工程護航車釀慘劇

【罕見意外】路政署︰正聯絡死者家屬提供協助

04/HY/2010

個夾壞咗都唔撚柒整，揼撚死夥計個頭，冇事，下張合約照中標。繼續包攬全港高速公路的維修管理工作。唔怪得要成日拜神啦，屌你老母。

新聞有賣嘅都咁多到貼唔哂冇嘅呢？

窮又要生 又無本事唔識教仔女自作孽

蔡女士丈夫早逝，為了養活兩名兒子及母親，便在1998起從事道路維修工程工作

如果係佢老公親生， 最少都22歲

老母做地盤仲要煮埋飯

你用呢篇新聞做例子想支持d咩
個阿婆既結局咁悲慘 仲叫人學佢
想反對d唔做野唔勤力既人 唔係應該搵d勤勞有成果既例子?
呢篇新聞正正就係反映緊一味死做爛做 結果居然係慘死
另外 我冇講過個阿婆有冇拎綜援同生果金 我講緊既係佢有得拎 有選擇可以唔洗以70歲之齡做高風險工作
依家人就死左 個老母同兩個仔就留左係度
佢當然可以選擇做野啦 但咁既年紀承擔咁樣既風險搵多個小小 有咩咁值得學習? 講緊佢個選擇跟本就唔理性 得到既結果都唔理想
再者 阿婆做唔做野 同 青年做唔做野 兩者有咩關係?
就算廢青唔做野真係絕對錯誤 咁同阿婆做到70歲 有咩關係?

好撚慘rip

除非老人家唔返工都會自己做運動
如果唔係 返呢啲體力勞動既工作
個運動量有返咁上下
真係健康過退左休日日飲茶 係屋企坐 行商場

Wow！以當年1947年34歲有左個女，非常罕有。

老蚌生珠

無所事事老得好快，有啲人無興趣就唯有返工

雜工先做高風險
咩都要做

pin呢個啦樓主

講到兩個仔好似廢人咁

好無辜

依家點撚只唔養老母啊
係連自己都養唔撚掂要老母養返轉頭啊

same here，屋企仲有件9x死唔去
日日話想死，但無得死

你都真係

70歲生女

on9當有趣，一啲都唔好笑

107歲都好撚痴線

報紙佬真係鳩up架wo

睇嚟佢兩個仔會叫佢107歲婆婆出嚟打工賺錢養佢地

個仔讀中學

以為倆個仔係白痴仔添
養兒不防老做死佢倆老

香港好似有2000人左右係過百歲
但係搵唔返source

唔會掛 我老婆阿爺 咁撚窮住樂富都105歲啦 大把人好長命

啲雜工阿姐喺地盤度好撚舒服㗎
開閘閂閘 水喉淝兩淝啲泥沙 入下冷氣房hea 又一日
又高人工
73歲去做有乜出奇
喺屋企坐不如出去收兩皮嘢一個月坐

屌你啦
倒過泥頭未
係啲大山婆先做到

白頭人送白頭人

CLS家庭

70幾歲仲要擔起頭家養2個仔？

所以咪話難開口
唔知點同老人家講

「擔起頭家」照顧兩名兒子及107歲母親

73歲阿媽，兩個阿仔做咩？

個2個仔有冇返工都係仆街
73歲仲叫老母返工

退休後都可以繼續返工嘅， 身體應付到就得

中國路橋

笑到肚痛

屌，咁咪唔好講囉

屌，果兩個仔幾歲？

1998 開始，
到2020一共22 年

即1998 個阿媽51歲，

假設40歲生， 個仔就得11歲
都算合理

暫時見過最老109歲

嘩 屌你老母

屌你 睇你回覆 我笑撚左

其實唔係鳩噏,人極限係可以生存到125歲.

「中國路橋工程有限責任公司」
又係支共害人

本來好慘，但對唔住 忍唔撚住

屌你老母

係 上一代無乜精神寄託
一停工易抑鬱 狂躁

老實講 有好多人退休都會搵工返 佢地覺得日日冇做嘢身體反而多病痛
不過要自己老母70歲人仲要做呢啲日曬雨淋嘅工嗰兩個仔又真係廢廢地

會唔會好似乾柴烈火咁
屋企四代都係做雜工

大把人老人家都寧願番工有啲寄託唔想日日喺屋企架啦
同埋次次報紙都會將事主寫成家庭之柱乜乜柒柒
其實鬼知人屋企係點咩，嘩眾取寵姐
都唔知有乜好屌
利申意外離世親人比報紙亂寫過，冇句真

點都好過係警賊世家

有班冚家剷講野難聽到呢
唔講以為支那狗論壇

好心你把口唔好咁撚賤喇

若果我係佢個仔，真係會打柒呢班仆街
狗口長不出象牙

香港人有90歲命
60/90先係過左2/3
以前D人70歲命，2/3即係47歲...

咁某程度60歲係中年冇咩問題

RIP，諗起都覺得慘，本身退休年紀返咁長時間工都辛苦，估唔到仲要咁不幸。而佢母親同個仔都好慘，107歲嘅人知道呢個消息唔知點承受

個標題好膠，寫到107歲老母冇哂親人咁，仲有2個仔

呢d公司，第一件事唔係去體恤受害人，而係去推卸責任！

有時咁長命都唔係好事

同埋死者個仔咪有做嘢囉

兩個仔咁無撚用
係新香港人？

細細個係大陸親戚照顧，牛龜咁大隻之後家庭團聚來港去當年勞工子弟學校，福建中學，香島⋯讀書，果啲？

你指死者定死者老母？

both la

個阿婆107住老人院 你估好平？ 如果住有級數 分分鐘成皮

護養院如果住私家 好柒貴
又唔想拎綜援咪要迫住出去打份工囉
有時人哋用自己雙手搵食都要屌人一餐
仲有退休大把仲會返part time 你個人勞碌大半世你估個人一停 退休 就好撚free 隨時仲短命

其實係
我公司有啲清潔呀姐都過晒退休年齡
都話出黎返下工冇咁悶 廢市係屋企對住四面牆

唔做隨時仲短命
即係已經賺左喇 呀仔仲嫌三嫌四

70幾歲仲要照顧兩個幾廿歲嘅仔

做雜工先搵到錢
好過好多專業人士

唉，笑左
要落地獄

巴打...你#4 同#190 的留言笑爆肚........拍得著Matt Leung

有啲老人家真係阻唔到佢返工架

50歲停經先生仔？

老人家一停做野就會衰老得好快

其實老人家可以好頑固
覺得自己仲有工作能力就要做落去
儲多個錢

利申: 之前屋企人幫阿婆請工人姐姐 佢差啲想殺左我地

唔一定，你講果啲應該係自付全費
香港有七成以上私人護老院
除咗政府資助買位，裡面啲濕鳩社工仲教啲家屬玩綜援
裡面大部份人食老綜，用老綜去俾哂院費
高度護理又另計

上面成班友話人靠老母養

做到73歲都仲要捱, 真係好慘

積下口德要死？

呢兩個仔有勇氣上鏡個下好野唔上都仲有少少幻想空間，腦弱傷殘？

你地班連登仔雙重標準到仆街

呢頭話俾家用on撚鳩，垃圾華人思想

轉個頭就話兩個仔推佢老母出去做野仆街

你唔俾人老母想做嘅

咪係囉成班唔明老人心態 老人家當番工係娛樂來架屌 佢地返唔到工反而自責自己廢
你估真係上面D資本家咁狗咩坐係度有錢收 係近年年輕一代先開始反思 work and balance

上面班小朋友識條春咩

一個字 悶 唔揾D野做好快抑鬱死

唉 落地獄

107唔擺老人院擺去邊

你估話擺就擺咩

你老豆老母真係慘，
生舊叉燒好過生你呢d仆街仔

啲人仲要on9當有趣咁
死者似係番工打發時間
有d老人家無野做無寄托真係會好悶

好驚同左107歳婆婆講完之後會承受唔到跟住走埋

真
打發哂淨低既時間

Ching搞笑？

蘋果同個仔做咗個詳細訪問

70幾歲做下商場清潔咪算囉

個仔份糧「僅夠糊口」都仲結婚生仔
成家人都唔知點評論好

所以小巴先危險但反而呢D行業無後生做 因為好快自動駕駛淘汰

但如果好窮無錢開飯，唔通又真係講我好窮無錢開飯咩，所以真係無從稽考。

個仔同阿媽都揾錢唔得既

107歲仲唔死真係唔知好彩定唔好彩

佢哋係唔明白窮人唔應該生仔呢個道理

107都有機去到最高架啦

目的就係破世界紀錄呀，老人家清茶淡飯反而重長命重健康

點解會笑左
人性測試failed

響香港住 未撚到九十都仲係中年
要翻工維持經濟運作呀屌你老昧正苦

鄉下人先早生仔

Dllm我唔想落地獄啊

block咗好耐

可能佢冇老豆老母生

落地獄有伴

好多巴打一齊拖住手落

雜工多數做啲咩？

低級雜：搬料、開料、清泥頭、塞膠灰lon 、洗車轆

高級雜：打炮仔、打大炮、補牆、批盪、落石屎、磨牆

返工係香港人天性，唔關年齡事

有啲人係鍾意一個星期有工返六日， 做到身體負荷唔到先算，未必係經濟原因， 我做維修、裝修小工程見過唔少成70嘅油漆師傅，啲體力都唔算差，不過技術真係冇得頂， 有一啲公司專養啲 60歲以上嘅人， 有唔少人本身係可以提早退休， 但退咗休之後覺得無所事事好撚悶又走返出嚟做嘢。

老一輩嘅香港人好多都係好熱愛工作㗎，擋咗工作係人生寄托，唔好以為70歲仲要做嘢係佢自己問題或者佢子女有問題，有啲人叫佢退休，過一排又會覺得自己好無聊，又出返去做奴隸，呢啲人多數冇咩退休計劃。

其實基本上就係咩都做下， 雜工其實可以好辛苦，我現時做呢嗰盤，啲雜工做到日日發脾氣。

為養活兩兒子
即係兩個冇返工
係咪因為智力或者殘疾問題做唔到嘢

如果唔係
死嘅應該係佢兩個仔
而唔係佢囉好嘛

咁依家點？
要107歲阿婆出嚟做嘢？

真嫁，好多老一輩退休都會繼續做，好多後生仔都話自己退休會唔做，但到佢哋去到退休咪係繼續做

未停經

瘋狂印銀紙既後果
有d人退休得百幾萬 睇下醫生買下送都無晒

撐警藍絲都rip?
中國人死你定住rip

正一on9

點解會有幾百個弱智正評

應該係

有個阿婆有層樓夠出去執紙皮咩 你吹鳩得人地漲

應該都係㗎喇
仲要老公早死 可能就係因為咁寄情工作 揍大兩個仔
大半世人都掛住返工養家
應該本身都冇時間develop其他興趣

成件事好唔真實
好似長壽家庭先有呢個問題

啲人突然又咁撚有口德嘅

73歲仲要做野，做香港人真係好撚慘

on撚柒鳩

祝你將來係病床上典足10年先死得

哦多謝祝福

因為好少新聞係老人家死左都仲會留低佢父母係世上

73歲，有時唔係想做，係退休份糧唔夠你食呀

兩個仔殘疾？？？？？？？
73歲仲要返工養家乜撚嘢世界嚟

女工丈夫早逝，一直「擔起頭家」照顧兩名兒子及107歲母親，怎料一場飛來橫禍為這家人帶來晴天霹靂的消息
篇文寫得唔好

女工丈夫早逝，一直「擔起頭家」照顧兩名兒子及107歲母親，怎料一場飛來橫禍為這家人帶來晴天霹靂的消息

何鴻燊都90幾何超欣先20啦，好出奇咩？

男人同女人點可以相提並論

佢個仔講媽幾健康點點點,關意外咩事
又話唔應該自己公司唔應該發生呢樣野,都話明意外,邊有應唔應該

女人60都停經啦 70點撚樣生仔呀

107歲

73歲做地盤有人請咩?
判頭都驚要賠工傷啦

成單「新聞」好撚有可疑

痴撚線
仲要照顧過百歲老豆老母⋯

同埋有啲人做做吓嘢唔做
日日喺屋企仲快死

開頭我都以為d仔好細
但73歲都冇得安享晚年
兩個不孝子而家先黎喊

老一輩好撚勤力同奴性架
好多退休有層樓都繼續返工
搵埋咪又係益仔女

無級數都要成皮啦
津院就幾千蚊

馬路維修嘅雜工做嘅嘢等於清潔工人咁上吓
呢啲日薪頂多得果4,5嚿水 後生啲嘅都揀去做大盤嘅雜工啦

你以為綜援cover 得哂？
有d 私院好濕鳩，收好多雜費油水
見過屋企人係要倒貼幾千

同埋107 一定高度護理，就算唔係都會屈到佢係

人間悲劇

老豆老母一日唔死，d仔女做到九十歲都要繼續做嚟養佢地

地盤雜工幾錢日？

似隱青

所以咪做低下工程
因為一睇就知冇腦
連基本因果都分唔到

樓上袋十幾萬一個月班N展, 一次意外又係咁, N次意外又係咁
今次都唔知第幾次
只係會縱容垃圾偉金, 完全無改善安全標準, 無理過工人生死

我識人就係，仔女有家用唔憂柴唔憂米，老豆7張嘢點都係返工，本身要退休都幫人做替工

點都賠返幾十萬啦下話